唔玩一次大既林鄭唔會收手

發夢諗到香港機場真係一個好好既例子
有冷氣 又大wo
又係香港重心之一
個日想飛又得
有貴賓卡入去攞野食出黎又得
警犬又唔敢係機場放催淚彈
嚇親其他國家既人 到時仲邊有人敢黎
到時一於一家大細去
航空股飛飛飛

一早講去機場
琴日班狗已經玩到甘
唔想再見到有人拉 比狗射